邊個綁架咗佢

失蹤人姓名：冬天

失蹤日期：於2019年1月1日

案發時身穿衣服：沒有

最後露面日期；於2018年12月尾

大家如有消息請向我聯絡，多謝大家

冬天你係邊呀

去咗外國